彭博 - 美國將會制裁林鄭月娥

要再多d

林鄭話佢美國冇資產，唔能驚喎

關唔關佢屋企人事先?

信用卡都用唔到

快啊

銀聯

其實淋病唔駛制裁啦
直接搞佢家人 OK 了

係囉，佢可能轉晒資產俾屋企人了

姐姐話只要唔去美國就唔驚

集氣

你估中資銀行唔驚制裁咩

佢話唔驚

仲買到廁紙，唔驚

夾佢個打靶仔返支那！

Unknown ID lor

其實最緊要係英國制裁佢全家趕佢地返大灣區

美國人在美國支持美國政府都俾香港警察通緝喇

林鄭份糧係唔係匯豐出架，係嘅匯豐星期一就得返廿蚊。

匯豐大獲啲

仲諗住姐姐點都會中先。